未結婚又未生既女上司好麻煩

大家有冇遇過未結婚又無子女既女上司，係咪好難搞？佢地可以日日都OT 到好夜，做野又成日雞蛋裏挑骨頭

最好男女比例平衡d

但未婚未生既女上司先最麻煩

大個左覺得 大部分係男人既工作環境係最好

女人一多就麻煩

都係，一半一半就幾好

全男要有一個比較好既領導者，如果唔係所有野會變成勁hea

如果全女，所有野會拖到勁慢而且唔會出到領導者，是非多到仆街

Dls之前我就係咁
個傻9上司成日都自願ot
冇嘢做都唔撚比人走
佢ot要你陪佢ot
問佢有咩要幫佢
佢答我其實冇乜嘢做
跟住我話想走先
佢先話有嘢做
Dklm

最撚恐怖係呢啲，佢係好想全世界同佢哋一樣工作狂，佢哋人生無任何重要話返工，因為佢哋唯一嘅寄託親係錢同事業

舊公司有個啊豬媽好鍚新仔

呢d 女人脾氣一定好差, 唔係點會未結婚, 又無仔生

做咩近排咁多呢啲post

念起呢張

全男班最舒服 多一兩個女人就開始煩

係，就係咁，同埋你做得幾好佢都有野講

睇中你, 想你扑佢囉

我就prefer 结婚又有细路的男女上司

好似正常好多

屌你殘體字

通常未婚又未生既中女.....

遇過嘅未結婚冇仔女嘅女上司：專搞小動作、唔鐘意邊個下屬就玩針對迫走佢；要同事瘋狂OT但自己成日遲到SL

遇過已婚有仔女家庭生活美滿嘅女上司：好nice好關心其他人；仲試過辭咗職之後佢請我食飯

有種女人真係好恐怖，自己不幸就會想其他人同佢一樣不幸